# IT Academy Personal Project
## Orange Rabbit

## Как сдавать
Сверстанный макет и папки с контентом залить в ветку orange_rabbit в своем приватном репозитории. Сделать Merge Request и указать в ревьюверах своих менторов.

## Критерии оценки
За полностью выполненное задание, без нарушений - 100 баллов.
!оценка: 0-10 означает, что если требование полностью не выполнено, то выставляется 0 баллов; если полностью выполнено, то выставляется 10 баллов; за частичное выполнение выставляется промежуточное значение на усмотрение ментора.
Также баллы могут сниматься за ошибки, указанные в ТЗ.

## Техническое Задание
1.	Общее:
o	Файл HTML назвать index.html
o	Сделать отдельные папки с картинками, шрифтами, стилями. Если все будет в одном каталоге на уровне с index.html, -10.
2.	Семантическая верстка:
o	Использование HTML5 тегов, таких как header (logo + nav), section, article, footer (copyright), form+fields, figure+figcaption; !оценка: 0-10
o	Правильное и разумное наименование классов, избегать наименований вроде .orange-square, .left, .big, .horse, а использовать правильные, вроде .heading, .team-link, .member, .avatar-capture, а так же псевдоклассы, вроде :first-child, last-child и другие; !оценка: 0-10
o	Использование id для стилей - ошибка, -5.
3.	Логотип сделать одной картинкой (не надо отдельно делать каждый слой, это касается главного лого). !оценка: 0-5
4.	На странице должен быть 1 элемент h1. В иделе - слова orange + RABBIT. !оценка: 0-5
5.	Навигация выполнена с использованием тега nav. Иконки внутри - изображение в виде спрайта. Это все должно быть ссылками. На hover должен происходить хотя бы минимальный эффект, на ваше усмотрение. !оценка: 0-10
6.	Header должен быть fixed. !оценка: 0-5
7.	Шрифты. Их всех можно найти бесплатно, ниже будут приведены ссылки. Проверить правильное подключение. Причем правильно нужно подобрать и подходящий вес шрифта. !оценка: 0-10
8.	Требования по колонкам, которые расположены в ряд горизонтально:
o	Проверяем, что случится, если мы в колонке увеличим количество текста, просто копируем внутрь больше текста. (Расположение колонок не должно портиться, ограничение на overflow); !оценка: 0-5
o	Проверяем, что случится, если мы добавим еще одну колонку. (Она должна быть либо под первой колонкой, либо посередине следующей строки, либо быть скрыто свойством overflow, но никак не 5-м видимым элементом в строку, выходящим за границу макета) !оценка: 0-5
o	Если использован display: inline-block, убедиться в том, что нету "пробельного" зазора между элементами в строке. Если есть, -5.
9.	Картинки в разделе "team" нужно найти в интернете самостоятельно. Они должны иметь формат обычных изображений (прямокгольник или квадрат) и должны быть обработаны средствами CSS (border, border-radius). В идеале сделать картинки с подписями в виде figure+figcaption. !оценка: 0-10
К подписям применяем проверку по пункту 8a, к блокам пояснение+картинка+подпись - пункты 8b+8c. Оценка согласно пунктам.
10.	Форма должна быть оформлена в виде тега form и всего надлежащего внутри. Форма должна содержать базовую валидацию на Email, а поля Name и email должны быть required. !оценка: 0-10
11.	Footer должен прибит к низу и содержать только copyright текст. Прибитие значит, что если убрать контент на странице, кроме хедера и футера, то футер будет все равно внизу. !оценка: 0-5

## Полезные ссылки
[Видео лекции от 06.10.2017](https://youtu.be/gYYWe7vlEQk)

## Где искать шрифты:
С помощью строки поиска в [Fontsquirel](https://www.fontsquirrel.com/), [MyriadPro-Regular](http://www.fontpalace.com/font-download/MyriadPro-Regular/)
